一人一個最記得老媽子對你講既說話

好簡單一句 "仔呀仔"
已經無得再聽了
真的好想好想聽多一次

我留左湯 番熱佢飲啦

幸福唔係必然

交 家 用

叫我幫佢倒藥丸出黎比佢, 我倒落手度

媽: 你隻手洗過未架
我: er....無掂過污遭野
媽: 咁即係無洗啦

最後一次見佢笑

哇唔掂

自己一個人要小心啲呀

又唔著拖鞋周圍走
唔準返屋企，乖乖地係度住

4歲果年佢肺結核走咗
同佢對話嘅記憶，得呢兩句

唔好咁認真交個心出黎，唔好蝕底搞到自己受傷唔開心

1毫唔係錢呀？

自此跌錢落地幾細額都一定執番

唔準皺眉! 趕走晒d好運

喊喊喊...乜運都比你喊走哂啦

食埋d肉啦（本來我左一半）

仔呀仔，遇到個真心鐘意既就唔好辜負人地喇

死仔包

我出晒汗既時候
老母:我好凍，你著多件衫。(2分鐘重複一次)

試過情緒好唔穩定
迫左佢埋牆係佢面前𠝹自己手腕
問佢到底想我點
得到佢一句「我覺得你好恐怖阿」
佢講嗰句個樣唔係驚
眼神係好似望住垃圾一樣
跟住撞開我繼續洗碗

佢好似永遠都對住你笑
笑到你心都寒埋

講完無耐就斷左氣